我係和理非，勇武巴打入一入黎！！！

真正和理非係唔會割蓆既，加油

各位巴打，而家已經去到重要時刻

團結一致，永不割蓆

永不互屌，你地係矛，我地係盾

真正和理非聽日應該唔敢入去

只要相信，尊重，冷靜就可以勝利

你應該講勇武派要動下腦諗呀

今次唔係講呢D說話呀

你唔好假定勇武好似無腦咁先啦

點解？

推

但勇武都要相信和理非巴打，適當時要互相補足

勇武和理非 兩者必須共存

我哋唔撩人先 但係人哋打我哋一定還手

不割

絕對唔係打不還手
前線手足唔好被分化呀
個幾月，大家靠嘅係一致嘅目標
互信互諒
今晚明顯有批有心人喺度挑撥離間
又有批真心膠盲目以為前線會愚勇
總之 記得自己因乜走出嚟
Take care 仲有好長嘅抗爭路要走

要兩為一體

仲和理非
聽日小心成為黑警目標

和理非有和理非既用處

勇武有勇武既用處

融合緊

山本一夫係高級三毛，請起底及小心此人

而家大家最緊要唔好分散，一分散就玩完

究竟有冇可能同警察大和解

收皮啦你，支持警犬，唔好以為改左名就唔認得你

你就係最想勇武，和理非分裂個個

兩邊一定唔以比呢啲人搞散

多謝，要互相扶持

點解你正評升得咁快，你背後個班底究竟有幾多人

你咪繼續po囉，心水清d都知你係鬼

咩叫真和理非，咩係假和理非，山本sir可唔可以解釋下？

我哋一齊合作

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

你咪假囉，一睇你紀錄就知

究竟有冇可能同警察大和解

互相合作，互相信任

假到死

要保護義士私穩 開遮掩蓋

山本一夫係高級三毛，請起底及小心此人

推埋今次唔推啦，幫你做免費勞工推po快d多謝我啦

我唔明聽日有乜目標可以勇武，巴打唔好為咗勇武去勇武，都要對準政權

咁你可唔可以解釋下做咩撐警？

啱，除非比人打

點解一有人死你就第一個仆出黎開po呃正評？
點解你要明知都要放舊圖開垃圾po？
點解你成日煽動人出黎送頭？

點解你通常係支持和理非勇武既post搞分化？
點解你撐警？
點解你成日九唔答八？

我係你fans呀山本sir請善待小粉絲，我今日日行一善完啦，你自己推po加油

答唔到阿

放心 一定有人撩 次次都係佢地撩先架啦

所以一定要保持冷靜，見到有人分化勇武和理非，直接唔評論就可以

我地互屌佢地最開心

認同
冇左你地任何一個都唔會成功！
不割蓆

由六九到今日，係因為兩邊手足合作，先行到今日

我地唔可以比有心人搞散我地